dinner........

正呀

媽返工？

70

no 嬲緊我

好飽

做咩嬲你呀

老火湯加雞煲, 正呀

做咩唔帶埋羊仔撑枱腳

茄子煲至真

做咩生日都嬲U

真係鬧咗交？

燒汁矮瓜牛柳

yes

一陣出嚟？

做咩

慶生

請一塊你食

你TG ID有無改

唔識加人 比link我